連登仔唔係好有錢架咩 "誌"眾籌呀

5皮野都仲未夠數
又話連登仔,香港人最多係錢
誌呢個媒體之前都有介紹過
佢地有份搞本612 既書特別係講中信事件
半年過去我仲好記得夢景爭入中信個畫面
當時人數之多如果人踩人可以嚴重過油麻地一百倍
有媒體出書真正紀錄低一定要支持
希望之後會有721 831 警暴既書出版
我想我地既下一代去了解2019 年香港發生緊乜野事
612 呢個單一事件已經足以證明香港警察低eq 低iq 對於處理大型集會都係on9 一定要白字黑字去留底

希望到我地下一代唔洗受我地受過苦
光復香港 時代革命

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

屌 我認得你呢間野
之前係連登出post想人捐錢 幫手
但態度差到好似全香港人欠咗你地咁 講到得自己先係真黃媒咁
要人幫 不如檢討下d語氣先